想問深水埗至荃灣區中學校風

最近有事要幫屋企人轉校，但佢操行成績又麻麻
所以目標想揾間band3同校風比較好
爬咁文但好多都唔update，而且都冇留意banding一段時間了，所以想問下大家印象同有冇推介
我自己覺得: 莫慶堯校風唔錯又幾新淨，但成績上未必入到 拹同都ok但都比較難入
同埋葵青至荃灣區唔太熟但都接受到

最主要想佢中學6年平平安安唔好學壞唔奢求入u嗰啲

葵芳青年學院

伍少梅 棉紡

大雄？

南華有咩事隔離就係醫院

聖瑪加利男女英文中小學

荃灣band3 林百欣都唔錯

九龍三育

都幾好但佢未夠中三

有錢就入到

Band3 你想校風好得去邊唔搞大人肚同無比人拉都算幾好

佢係女仔 但都多謝你

荔天

你去baby kingdom問會好啲

讀得BAND3垃圾中學仲講乜撚校風
利申:以前中學讀BAND3,日撚日俾人打

Band3又要校風好

Band2嚟

咪轉校害左其他人啦
睇下她有咩興趣 去VTC 職業訓練的 FD 仲好 之後仲可以升HD

就係唔想中呢兩樣野 我都唔想睇住佢死

thanks 我都會去睇下

聖公會李炳
保良局姚連生